其實波台不嬲成班笠水狗

咩食屎飲油賓周插溶岩jump返膠登食皮鞋

今次做乜咁大驚小怪

CC台班細蚊仔新會然唔識規矩

Yes 所以話高汁會員真係唔多 例如小妹同樓主

Yes 見到你都是日日9up就知咩樹了

對，未走過數

似你咩 做狗真係做返隻狗

日撚日話離開連登

agger呀蓋

真

走左幾日

ok u win

樓主講得好！

佢地既智慧唔明一個人走左原來可以再返黎

diu

ho ball

又係到吠

祼跑未

笑